\beginsong{Aleluya Navidad}[m={Hallellujah - Leonard Cohen}]
\beginverse
O\[G]í que estabas en \[Em]un portal,
la \[G]noche tranquila te \[Em]fue-a-arropar,
tu \[C]madre tu \[D]llanto fue-a cal\[G]mar. \[D]
Un \[G]ángel del cielo vi\[C]no-a-anun\[D]ciar:
``¡El \[Em]Hijo de Dios ha \[C]nacido ya!'';
el \[D]mismo Dios que \[Bm]nace: ¡Ale\[Em]luya!
\endverse
\beginchorus
Ale\[C]luya, ale\[Em]luya, ale\[C]luya, ale\[G D]lu\[G D]ya. 
\endchorus
\beginverse
To^mé-el camino ha^cia Belén
y a^rriba-en el cielo ^vislumbré,
lu^cero, pre^sencia de tu ^ser. ^
Se^guí-a la-estrella-y lle^gué-al por^tal,
y-al ^ver tu cara rom^pí-a llorar.
El ^mismo Dios mi^rándome: ¡Ale^luya!
\endverse
\beginchorus
Ale\[C]luya, ale\[Em]luya, ale\[C]luya, ale\[G D]lu-
ale\[C]luya, ale\[Em]luya, ale\[C]luya, ale\[G D]lu\[G]ya.
\endchorus
\endsong